#name Sentry|Часовой

#desc Имя: Часовой
#desc_append Возраст: Около 70
#desc_append Добродушный дедушка, любит свою работу. Единственный в Госпитале имеет огнестрельное оружие. Или единственный, кто его не скрывает.
#desc_append В общении весьма тактичен.
#exit
